6噸成人雜誌吸光屍水！ 日本「孤獨死」男子屍體旁全是色情雜誌

6噸A書吸光屍水！ 「孤獨死」男子屍體旁全是色情雜誌

日本社會經常發現有人死亡後無人發現，屍體甚至被蟲吃光的「孤獨死」案件，且近10年間增加10倍。日媒披露一例50歲左右的男性孤獨死者，不但死亡後1個月才被發現，且房屋內堆滿情色雜誌、A片等，光是成人雜誌就多達6噸重。

根據《日刊SPA！》，這件案例發生在神奈川縣，死者是一名在汽車製造業工作的50多歲男性。他被發現時已經死亡1個月左右，死因為心肌梗塞，而他的房間內到處都是成人影帶，色情雜誌則堆到腰部高度，他在被色情書籍包圍的情況下獨自過世。

從事特殊清掃、遺物整理業的業者鷹田表示，孤獨死的人，大多是有特殊興趣或性癖的宅男，不過像這案例有大量成人物品的房間，仍然相當令人吃驚。他說，「孤獨死的死者房間大多有固定模式，男性的房間的話，大多都沉浸在自己世界」，「像這間房間，色情雜誌就多達6噸」。

鷹田還說，幸好這間房間因為散落大量色情雜誌，正好吸收了屍體腐爛後的屍水，沒有影響到樓下住戶。他說，曾經發生過樓下的房客被奇怪液體滴到頭，才發現樓上房客已經死亡的案例。

所以你會係X個YB內死去?

咁死一定好幸福

等睇有人俾harddisk吸乾

名符其實
鹹魚

Lm

有房，幸福過香港人

無緣死

畀你毒撚到千尺大屋自己住都慘啦

算唔算牡丹花下死

其實會唔會有人拎手機睇av打J打到死左 但係部手機俾屍水浸壞左 神不知鬼不覺 現代化少少既故事

堆書一定好重怨念

啲港女聽到有千尺大屋重唔濕哂咩

一路眼濕濕咁畀毒撚屌

他說，曾經發生過樓下的房客被奇怪液體滴到頭，才發現樓上房客已經死亡的案例。

聽講廟街啲兩手咸書都係黐黐立立有陣味，嚟緊會唔會多咗六噸咸書出現？

我個腦立即諗到伊藤潤二既畫功